時日風向: 叫手捉食死貓

燒記者, 總之咩都係手捉做, 要即刻出黎認錯

請大家自行判斷, 一係就拎片,拎圖出黎

推 唔係晤搞 係拉長嚟搞
有分別的
過法案之後 我們有更多籌碼！

圖呢

片呢

道歉都要道得靚啲啦, 個篇咁嘅文真係不知所謂

衫都唔攝?

Pull

攝左衫未呀

比錯正評